要忍住..忍住呀 真係唔好再搵佢喇

你搵佢 佢唔會答
你唔搵佢 佢都唔會搵你㗎
就嚟忍唔住 咪喺度傾下計囉

忍唔住 想屙屎

唉...點解當初要比咁多signal我
飲完嘢又上我屋企瞓
瞓完話唔想拍拖
跟住我仲要繼續搵你見你
寧願當初不相見

唉屌

I know that feel bro..
話唔想拍拖 話身邊有朋友已經好有被愛嘅感覺
Bullshit 講到底 咪又係未遇到最中意嘅

屌...輸經驗

想搵咪搵

一句講晒，你太上心

點解我咁愛佢佢都feel唔到

我哋冇可以關心嘅身份

明知佢hea覆/唔覆都係要搵佢⋯⋯好犯賤
已經唔知佢每日過成點⋯只可以靠睇ig story...

X2

同感唔搵佢佢又唔會搵我 淨係睇住佢online又offline
望住上面兩邊唔成正比嘅對話 就好恨自己點解要咁犯賤
明知健地唔show你又要做主動嗰個

拖拖拉拉 原來漸已經燒光我耐性⋯

以前秒回，佢每日分享佢d生活，無所不談。
一下轉變成咁⋯⋯咁決絕咩
好辛苦個種轉變

又諗起你洗版式嘈交

畀條喜茶弱智仔激起把火，佢要玩咪同佢玩囉

笑撚死